我想娶呢個女仔做我終生妻子

我要佢淨係可愛畀我一個人睇

你會後悔...

G

咁撚樣衰

娶隻雞做老婆

天使嬉妹有咩不可告人嘅野..?

問題唔係佢到..

幾好笑

前排食左個賓賓,同佢好似樣
只係皮膚黑好多咁

唔掛住個秦妹？

唔通掛住就唔永遠唔去開展新一段..?

兩隻眼中間泊得落一架貨車